法國警犬先係反送中最大支持者

為咗激起大家對反送中嘅情緒
不惜作為反串角色，利用激將法
鼓起大家嘅團結同反港共情緒